freelance司機 求手機介紹

如題
想問各位巴絲有冇gps準確+襟用嘅手機介紹
感激無盡

輕輕一推

iphone 7

唔係手機台嗎